覺唔覺得講早晨既人好撚on9?

無啦啦都唔知講乜7早晨
又要逼人同你講返句早晨
食完lunch佢又唔會同你講午安呢下先抵死

毒撚真係好恐怖

死翻去波台啦
果到啱你多啲

講咗無益
唔講有害

Good afternoon class

早晨

真
講早晨真係好肉酸 同樓主老母一樣

有女女同你講早晨就唔會覺得on9

早晨啊憨鳩

戇鳩啊憨鳩

講早晨都要批鬥

係呀早晨

波台狗孤獨到要呃人同佢講早晨

午安有冇人講

講開哈囉